肥人入黎！！

你知唔知你個身好大陣味呀？仆街，返工一個鐘都冇，你個身有陣3個月冇沖涼既臭味，雖然係熱，但冇理由你個頭可以油淋淋，仲要成身污糟邋遢架，最仆街既係要同你一齊做野，你有冇理過人地感受可唔可以洗下啲衫褲，噴下止汗劑，等你唔好咁臭呀

唉，唔講啦，又要同佢開工啦

推

推到肥人入曬黎

十連開始
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連，連登冇人